Prueba Corporalabs
=======

Prueba realizada por Manuel David García Cárdenas

Para lanzar la prueba, únicamente será necesario realizar el siguiente comando:

`docker-compose up`

La API se encuentra bajo la ruta /api/orders/list/{idCliente}